【中美貿易】美國延長部份中國關稅豁免 直至年底

美國貿易代表辦公室9月1日宣布延長部份中國商品關稅豁免，包括智能手錶和特定醫療口罩，不過豁免期限只延長至年底，而不是如過往一樣延長一根據《聯邦政府紀事》告示，延長適用於一年前根據「301條款」徵收7.5%關稅的3,000億美元中國商品以外的產品，包括藍芽和可穿戴數據傳輸設備，例如蘋果公司（Apple）、FitBit、Sonos和其他科技公司從中國進口的產品

應該係想用哂啲晶片存貨先？